屌你 !! 100 蚊港幣先唱到 40 蚊人仔, 天理何在 !!!

成日話好人一世平安，唔知呢位先生，今日安好嗎？
時間返到四十幾年前，有一個媽媽一拖五個細路去到羅湖火車站，人生路不熟、人民幣未唱到，幾個細路又係咁嗌肚餓。呢個時候，一個好心人出現，塞咗40蚊人民幣俾呢位媽媽（仲係100蚊港紙先唱40蚊人民幣嘅年代），叫佢快d買嘢俾細路食，唔肯收返錢，放低張卡片就走左。
一件好人好事，呢位住廣福既媽媽一直記喺心入面，佢今年已經80幾歲，希望有機會親口同呢個先生講聲多謝。當年張卡片都一直keep好喺銀包，可惜7個字既電話已經打唔通，廠亦都已經搬走埋。

前面加字2 3 5 6 9

你嚟連登問、相都無張
80歲老人家會唔會上連登

搵到啦清

40年前唔係應該400蚊人仔先有100蚊港 咩

咪係囉 我一直諗係咪打錯呀

你覺得香港勁啲 港幣就貴啲？
咁日本咪好撚落後？

價值吖，唔係面額吖，on9仔

笑死
大家快啲嚟睇下邊個戇鳩

40蚊當時大陸仔成個月糧啊

咁講多少少

今朝聽電台, 知最後搵到, 話遲啲佢地會約出黎飲茶

冇打錯，80年代係差唔多呢個匯率，到90年代中港紙先值錢過人仔

頭先同個長輩傾起, 佢重屌鳩我
40 蚊 我個陣唱 25 蚊另屌佢地

我心諗痴撚線架 不過個陣未有聯系兌率
但都唔係咁撚低架屌你